有無人知教物理果個ken Chan去左邊？

？

召喚鏗哥

公仔人
佢d陳年notes係間房度

我都係

拍釘大法